梁振英：昨晚被槍傷的是一名暴徒，不是路過的學生，不是坐在課室被流彈所傷的學生

請何傳耀紀念中學的校長、老師和同學們知道，昨晚被槍傷的是一名暴徒，不是路過的學生，不是坐在課室被流彈所傷的學生，香港所有的青少年人都要引以為誡，在這個問題上，為了保護孩子，教育界不能「中立」，不應含糊，否則是害人子弟，不負責任。

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

垃圾廢老幾時死
成日係到鳩up煽動冇腦藍絲
厚顏無恥到一個程度
成日話和平對話
最撚暴力其實就係佢地